印度發現雙重突變新冠變種病毒株

印度發現「雙重突變」的新冠變種病毒株，正了解會否增加傳染力，或會否影響現時的疫苗效用。

當局從18個邦收集到超過1萬個樣本，發現「雙重突變」的變種病毒株。官員說，這與印度確診個案上升沒有關係。

另外，有771個樣本含有已知的變種病毒株，大部分屬最初在英國發現的變種病毒；其餘34個屬南非流行的類型，一個屬於最初在巴西發現的變種。

印度周三新增4萬7千多宗確診個案，再多275人死亡，是今年以來單日最高的死亡數字。

要新疫苗了嗎?

再多275人死亡

死咁少

人類會唔會滅亡